《討論》除口罩巴打申請德國政治庇護好唔好

1。可以保護佢
2。同全世界講香港人被政治迫害，起宣傳作用
3。建立海外據點
4。有先例（黃台仰）

壞處：流落異鄉

呢幾日食唔安訓唔落，一路係到諗除左幫手輿論戰仲有咩可以做，所以先特登開AC講

保護馬車
我無野講

外國人仲未知大搜捕

去啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push 呀

行動後須知網上直播講座
民間人權陣線

日期︰2019年7月4日（星期四）
時間︰晚上九點至十一點
嘉賓︰
- 石書銘大律師
- 心理學家 / 社工
收看方式︰
民間人權陣線FACEBOOK專頁網上直播 / YOUTUBE LIVE

講座內容：
2100 - 2200
曾參與行動的風險
執法人員接觸須知
民間支援

2200 - 2300
情緒支援處理

想知道：
有黃台仰、李東昇例子，法庭仲會唔會俾佢哋保釋出境？

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

唔知

唔好俾佢輸，要一齊贏！

俄羅斯？世界級大國，生活費平 中美唔夠膽指指點點，當年當佢敢收留斯諾登

俄羅斯好正，我都想去

同感.坐政治監係無撚用
仲唔酲的深藍,去義士壇前破壞的老賤種根本義士坐一世班人都唔會反省

反而去外國變海外民運人士影響力更大

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

諗起馬屎兄弟

馬車